
                      Más historias, más coches, más acción en la séptima entrega con momentos espectaculares e impresionantes. Imprescindible para los seguidores de la saga, amantes de los coches y las carreras pero también para los que gusten de la aventura y la acción. Ante todo entretenida.
        
            